[發逹大計] 成本接近零

是咁的
要發逹好簡單
每日收集各小, 中, 專, 大學各科既教學錄影
放係各大社交平台, 例如 FB, Instragram, Google Excel
免費比人睇5分鐘, 之後收費睇, 自定價格, 愈低價, 需求愈高
中二既人就比 LIKE 擴大宣傳
咁你就好快發逹
例如1日100次點擊 $1 收費一條片, 咁你一日賺100蚊
中國咁大市場, 學生又窮, 又想學野, 增進技能, 一日都唔此100點擊啦
之後既野唔洗講啦 By 藍超

知識産權

中三俾唔俾得like 呀屌你老母

洗唔洗改下萬里個名

中小都有人睇D補習社就執晒啦